大家原諒咗 Hugo 未

人地只係想教書 je

人哋係老闆

唔識教書就唔好教書

挽留